施永青係咪觸犯國安法?唱衰大陸，話大陸無私有產權!!

留言好多人屌爆佢，唔驚國安法架?

3：43

煽動或煽惑他人仇恨中國共產黨
顛覆國家政權國有土地政策合法性

施永青節錄
「現在香港現行的制度
與大陸制度是不是一樣?
好明顯是不同
大陸不是完全保障私有產權」
公然抹殺偉大祖國，暗示會充公資產?!!
暗示社會主義不及資本主義優秀!!??

佢呢段中到應一應

梁愛屍：殺頭！

佢頭幾十秒講完
就應該明白後面既野係唔重要，什至可以更加好
搞到要攬炒係邊個責任

推

施永青收返大陸條數未?